我練左招降龍十八掌👏🏻👏🏻大家點睇？

✨🙆🏻‍♂️✨
🔥🙅🏻‍♂️🔥
亢龍有悔，哈！
✋🏻💢🐉🐉🐉🐉🐉

👱🏻‍♀️靖哥哥好厲害啊😍

The world
時間停止吧

打倒你，我一秒都不用
👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👮👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻
👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻
噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦
噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦
噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

七傷拳？

俠之大者

過獎

Jojo喎 師兄

收皮啦 我要講嘅係咁多

🐧🎣🍐👴🏿👒⬅️